減資本充足率+提高9成樓按上限=沽樓套現散水逃生門

今日730周大師有講D港豬大部份資產都喺港樓度, 而家2手冰封, 除非劈價沽貨, 如果唔係好難散水, 而大部份港豬都未啲起心肝去沽貨離場, 所以2手樓價仲未大跌.

早半年前仲可以低息借到2按, 唔駛沽貨都可以套現散水, 而家就借唔足又要俾貴息, 更難套現走資.

咁而家港共配合幫你班重貨港樓嘅港豬同支共炒家度身訂造, 減資本充足率0.5%放水, 又提高9成樓按上限, 創造俾你高位沽貨散水離場的最後機會.

港共又點會咁好心地, 冒上明知係制造金融泡沬的風險, 都要放水谷樓市? 唔係真心幫你班廢青上樓供成世, 話知你可能供唔起變負資產, 佢係要為重貨港樓的利益集團創造套現散水走資的逃生門.

一來大把港共高官同建制派想要沽樓走佬, 二來支共支企近十多年來大手買入港樓嚟存放財富, 咁而家香港攬炒在即, 大把友仔想走資, 又或係国家任務需要回收美元去還外債/買美國農產品, 港樓作為香港主要的財富蓄水池, 2手冰封有價冇市cash out唔到=冇Q用, 所以先要搵足夠的傻西入場接火棒.

如果港共唔預先吹大2手市場的氣氛同承接力, 一旦班重貨友仔等唔切恐慌性沽貨, 導至樓價插水>>按揭打包的債券插水>>支那/香港外匯基金持有債券插水>>外資齊沽港債散水>>香港+支那資金鍊斷裂, 咁就真PK了

連登仔成日話要攬炒, 話要打擊支銀打金融戰, 同銀行裝修實際效果有限, 只有象徵式意義, 不過總好過搞党鉄美心.

你真金白銀沽港元買美金走資, 仲要沽埋港股同港樓, 同支共鬥快搶奪香港的美元外儲, 咁先打爆支共春袋, 迫佢攬炒.

如果唔係港共高官同金管局駛乜跳出嚟話冇走資, 聯匯好隱陣, 金融體系冇風險, 明明近幾月全港有錢佬都走緊資, 外儲同銀行存款都跌, 港息仲高過美息, 又吹新做樓按會係P-1, 好明顯本地走資加上外資避險撤出, 導致香港資金短缺, 正正係關鍵時刻攞支共命.

連港共都要使小手段幫自己友散水, 咁你班港豬仲坐定定係度等被攬炒? 而家係1948, 到咗1949你搵邊個同你接貨?

有少少腦既都知政府氣數已盡
明知輸左成代人無未來點會仲死唔下台
肯定有野未做完先唔落住啦

以家搞到咁大獲 落台同死無分別

最後將港豬既資產收歸國有都仲有半點生機

政府點會明知谷高樓市都照放800萬9成按？
你當佢腦殘 實際佢精過你啦
每步都站係 點樣益大陸班人同商家佬 高官 仲有建制派去諗政府既政策

你地將會睇到更多野

站係市民立場屌政府
屌一百世佢都唔理你啦
因為佢根本唔係想惠民

港股市值約30萬億，香港樓市又大概30萬億，仲未計其他資產，而外滙儲備只有約3萬港元等值嘅美金
其實只要沽幾個巴仙轉美金走佬，7.8 跟本頂唔住，萬事只欠第一塊骨牌

而家港共都開始舖定路幫支共利益集團套現散水，班港豬和理非仲on99唱歌玩人鏈坐係度等美國打救，仲唔識走。

你走咗資，嘅可夾爆支共兼自保身家，贏咗可以調錢返嚟重建，輸咗都唔好益支共。

連登仔講嚟講去最激係裝修支銀，咁支共係唔會驚你哋㗎！

lm

珍惜香 港共 建家園
藍絲今鋪仲瞓身唔把握國家機遇入市？

如果香港有個電子支付軟件
用美金結算
成件事就易好多

可惜我層樓仲有年幾先過SSD，應該趕唔切出貨

有關棄用港幣，有新主意

有冇得加按套現換美金走盗？

走資